# Nguyên nhân nổi mụn ở đầu và thân dương vật

Một số thông tin cho rằng triệu chứng nỗi mụn ở đầu và thân dương vật phần lớn là do các bệnh lý như sùi mào gà, giang mai, lậu, hạt ngọc dương vật, mụn rộp sinh dục. Chi tiết xem tại link: https://bit.ly/3jxCKGX